其實攞邵逸夫獎果啲學者會唔會覺得好侮辱好似攞左孔子精神獎咁

又唔係諾貝爾

獎金已袋，理閪你

唔會啦
邵逸夫獎又無和平獎

一百萬美元獎金

理撚得佢

邵逸夫獎喺國際科學界係地位崇高，真係話佢係 "Nobel of the East" 嚟

豆泥奬

知唔知邵逸夫獎喺Science field幾出名

where is run run shaw prize for peace??

有錢拎
理撚得你

邊到有得睇得獎者既發表,
想睇今年數學獎有關既野

27號佢喺HKU有seminar (已miss)

好似樓豬呢啲垃圾弱智CCTVB打手淨係識得吹捧啲垃圾明星，連邵逸夫做過乜都唔撚知啦，邵逸夫獎